(台測)白宮仆直 爭女特務王 末日先鋒

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.宣揚和平主義的美國總統詹姆士·索耶爲了結束長久以來的中東戰爭而親自前往伊朗表示和平，聲言他會把所有部署在中東地區的美軍全部撤出，將自己的提案交給其他國家審核。約翰·凱爾是一名在阿富汗服過兵役的美軍中士，因爲行爲不檢被革除後去當國會警察，成為美國眾議院議長伊萊·拉弗森的私人護衛。而約翰好不容易得到一次美國特勤局的面試機會，並與自己關係不好的女兒愛蜜莉一同前去白宮。面試時，特勤隊副主任卡蘿·菲妮提因為看不上約翰的狼藉簡歷而拒絕了他，而失落的約翰為了保住面子而只能故意騙女兒說自己已被錄取；父女倆隨後加入了一個白宮參觀團..

2.故事敘述美國中情局的兩位頂尖探員塔克（湯姆·哈迪 飾）和FDR（克里斯·潘恩 飾）在事業和生活都是密不可分的哥們，在陰錯陽差下同時愛上事業有成的女強人蘿拉（瑞絲·薇斯朋 飾），雙方發現後決定公平競爭，過程中使出所有中情局探員本領竊聽、偷拍只為了博得蘿拉歡心，當中也因此導致兄弟反目，蘿拉也在兩人之中無法作出決定

3.在不遠的未來，人類文明因為核爆崩落後成為了荒漠世界，土壤酸化、沒有法治和憐憫，水和石油是珍貴的資源。前澳大利亞公路巡警麥斯一開始被軍閥領導的不死老喬手下的「戰爭男孩」捕獲，車子「XB攔截者」也被奪走並被帶到了不死老喬統治的「西方堡壘」；西方堡壘是一個富有綠意和水資源的峽谷形軍闊，但貧民只能待在堡壘下方讓老喬釋放的地下水來維生。麥斯被剪了頭髮並被判定為「強效型供血者」，作為半死不活的戰爭男孩奈克斯的「血袋」。同時，不死老喬在堡壘上放下了水給下面的貧民們..

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野